<緊急> 收到風9-11/8好大機會封機場

只准員工同乘客入去
會check staff card, boarding pass
所有巴士唔會經民航處

大家諗下點拆

Source from AA
冇得fact check

自推

打死都唔信

接機都唔得
T2佢有心發展成商場架喎，又唔去得

唔俾人接機？咁on9

你咪唔好信

高層仲傾緊
AA好驚人搞民航處

日日去囉

我去接機送機
去T2睇戲都唔得？

9-11冇咪 12-15

每日都搞咪每日都唔接得機？

機場有間天際萬豪buffet 有牡丹蝦食，好正
唔俾入去食?

班高層今日會決定封唔封
我都希拉我收錯料
因為封一定大獲過唔封

如果係真，國際會再提升香港旅遊戒嚴級別

睇戲都唔俾？咁大間ua

好呀 快啲封

你封又死 唔封又死

封機場只准乘客 工作人員入 唔知國際新聞會點報呢

日日都搞，以後唔好開放囉

唔排除林奠有心制造民憤
令到機場範圍有衝突
大家睇路

幫推

懇請航空業業界發動罷工

唔信

佢自封製造國際新聞就更好

試下封囉

回覆 : 岩呀，自從721 我見到 元朗班黑社會 隨意打人幾個鐘，都無警察到，到而家都乜事都無，我出街就好驚比果D 黑社會打！ 點算！

諗落都唔合理啦下話
如果真係佢自己咁封
我地話日日都示威
到時"國際機場"自己柒
機場呢，
有人接機
有人送機
絕大部分旅客都去到機場先check in拎登機證
利申:我都AA

唔撚信

再嘈航空業再罷工

好呀，封囉

8月9機場和你飛

execution好難喎
即係要將成個機場area變禁區 hahahhaha

封咪封
睇你可以封幾多日
同宵禁一樣ja ma
你宵禁咪返屋企訓教 宵禁完繼續

啲人番黎香港唔比停？

好呀
日日講 佢封就改期
出口術都夠贏

咪撚覆啦
佢都ON9而家去得旅行都係拎EMAIL CHECK IN拎機票嫁啦
放部機係東涌CHECK IN呀?

大家攬炒囉 又柒出國際

封埋兩條runway快啲

唔俾人去機場出香港國

最好封左佢

推上熱門煲大佢

除左 S 巴有咩車經 CAD?

即係叫大家搭 A 車 E 車入黎
唔好地鐵去東涌轉 S 巴

你無得 fact check 都用下個腦丫

唔係間間航空公司有 online check in
亦唔係個個旅客識 online check in / 一定有 itinerary o係手先入黎
呢 d 旅客未入到機場點攞 boarding pass?

政府一定要好好保護青馬+機鐵

你都on9 接送機都唔比呀？諗下都知啦

好驚驚

咪on9
點執行？

S1唔行呀
ATC 點返工？
港龍點返工？全部坐HAS 車呀？
boarding pass 同ticket 你都未撚識分啊

你AA邊撚度啊
食屎啦你

show blocked user